一月二十五日 跑馬地

當分享啦

跟唔跟自己決定 純粹比下料
希望幫大家中番條冷q

第一場

金威利 名馬 高山威龍

Hi

頭場1 7 唔識簡

3隻位置q咪得

阿妹重磅12 檔

佢自己本身都減左5磅 都係搏爆下冷

等緊你1q回本

Diu

一q夠回本

樂家將 銀影大亨 精彩時機